# ¡Hola, soy Luis Carlos Chaverra Córdoba! 🌱👋

Apasionado desarrollador web con una sed constante de aprendizaje y mejora continua✨. 

## Habilidades 💻

- Front-end: HTML, CSS (Sass), JavaScript, TypeScript, React JS, Tailwind CSS
- Back-end: C#, PHP, SQL
- Bases de datos: Firebase

## Acerca de mí 🧑‍💻

¡Me encanta aprender! Siempre estoy buscando nuevas tecnologías y herramientas para mejorar mis habilidades y mantenerme actualizado en el mundo del desarrollo web. Disfruto de los desafíos y de encontrar soluciones creativas a los problemas.

## Proyectos destacados 🔝

Aquí algunos de los proyectos en los que he trabajado recientemente:

1. [LuDev](https://github.com/lcchaverra/LuDev-v1): Esta es mi Web Personal Realizada en ReactJS donde expongo mas información acerca de mi ⚡.
2. [FlyChallenge](https://github.com/lcchaverra/FlyChallenge): Web desarrollada en ReactJs con Firebase la cual ganó la competencia FlyChallenge Organizada Por Helppeoplecloud.
3. [DigitalOcean-Home](https://github.com/lcchaverra/Digital-Ocean-Home): Web de Practica de conocimientos en Tailwind CSS.

## Contáctame 📩

¡Estoy abierto a colaboraciones y oportunidades de trabajo! Puedes encontrarme en los siguientes enlaces:

- [LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/lcchaverra/) 💬
- [Correo electrónico](lucas.cordoba1510@gmail.com) 📫

¡Gracias por revisar mi perfil! 😊
